依家仲有無上門派牛奶、報紙嘅服務？

上門派牛奶

派報紙有喎

樓主成日派報紙

有時候上門派報紙，有時候人地上門我派報紙

絲打做雞?

有派牛奶

派報紙定牛奶 唔一定盡如人意

以前細個暑假可以訂星島定明報送上門

上門做愛

想搵大隻仔派牛奶豆漿俾我

早幾年有牛奶派服務
仲有試飲

我有fd仲倒緊夜香= =

幾歲？

應該4歲

報紙好多屋苑都有

牛奶就未聽過

佢個friend呢